# Савельева Анна 11-706
## Вариант 7

Список отрезков SegmentList реализован на односвязном списке MyLinkedList, который, в свою очередь, реализовывает интерфейс IEnumerable. 


Интерфейс позволяет проходить по коллекции с помощью цикла foreach, что, в свою очередь, упрощает выполнение таких операций, как поиск нужного отрезка или вывод отрезков на экран.


На вход принимается файл, в котором координаты всех отрезков написаны через пробел. В случае, если количество координат не кратно четырем, программа выбрасывает исключение.


В методе Insert проверяется наличие такого же отрезка, и если такового нет, он записывается в конец списка, сложность - O(n).


В методе AngleList проверяется угол между осью абсцисс и отрезком, сложность - O(n).


В методе LengthList список создается на основе выполнения условия вхождения длины в нужный отрезок, сложность - O(n).


В методе Sort реализована сортировка слиянием, сложность которой - O(n*logn).

